## Sobre Alugar

Alugar é um projeto web utilizando o framework Laravel e o painel Adminlte.

## Conceito

Alugar foi desenvolvido para gerenciar alugueis de imóveis.

## Funcionalidades

- Cadastro de Inquilino
- Cadastro de Usuário Locador
- Gerador de contrato de locação com template Word(docx)
- Gerador de recibo de pagamento com template Word(docx)
- Criação automática de parcelas (alugueis) mensais a respeito do contrato
- Gerenciamento de pagamento de parcelas (alugueis) mensais

### Bibliotecas usadas

- **[Laravel](https://laravel.com/)**
- **[AdminLte Laravel](https://github.com/jeroennoten/Laravel-AdminLTE)**
- **[DomPdf](https://github.com/dompdf/dompdf)**
- **[PHPWord](https://github.com/PHPOffice/PHPWord)**


## Créditos

Este software foi desenvolvido por Diego Antonio Herculano de Oliveira (diegoherculanojp@gmail.com).
